突發現場女義士玩春代？

留番粒單春比我鏈？

我都聽到

唔好玩佢果粒啦